香港bnf，睇完真心學到野

短炒收息

其實全職炒家仲叫唔叫財務自由
每日都要睇住個市 又要分析啲咩數據
同打工冇咩分別

咁要睇你點定義，你setup一盤生意由佢run，你都要自己睇住，買股收息都要睇下息口走勢同公司變化，如果想完全唔理只有買債券先得

如果個果月蝕既話點算

03年出道，20年成年先執150萬，少喎。有d全職炒家或day trader一日都過百

賣晒廣告，黎緊應該開班賺千萬